今日小弟生日

想起度乞番句生日快樂 祝我願望成真

生日願望就貪心d
五大訢求

P.s 光復香港 時代革命

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Happy Birthday 過黎鍚啖春袋先

生日快樂巴打

我月尾都生日，願望同你一樣

［置頂］九月九日葵涌人鏈和你拖
誠邀所有在校生 舊生 街坊支持

生日快樂

生日快樂

巴打 生日快樂🎂
光復香港 時代革命

我都係今日生日呀巴打
生日快樂

光復香港 時代革命！

哈利路亞 哈利路亞 生日快樂！！

7/9機場更新 求求大家

生日快樂，巴打